點解林鄭迫百佳惠康派錢比香港人,優品360/裕華/佳寶就無社會責任?

特別佳寶,優品360係基層區有大量分店

點解唔點名

咪就係
擺明想局尻李嘉誠

果d係黨企

我都覺

點解地產商唔洗減租

一個八達通都未識用嘅人你期望佢識咩鋪頭名？

佳寶港資喎 好似係

點解中資唔共渡時艱呀？
又話一家人嘅？

已經有pr狗做野
咩我講的中資無領取補貼?
大家都有領取補貼點解唔開大中資名?

[原來樓上成班傻仔盲㗎，篇文寫百佳和惠康領取補貼的同時，要為客人提供減價。
嗰兩間超市有攞政府補貼呀，又拉埋其他超市講，又講乜共產，唔攞咪唔使減價囉。
成班傻閪]

佢根本未試過落街買餸，係佢個腦入邊只係識呢兩間，就係咁簡單

咪就係！

唔好比佢地再spin過去玩送中碼，邊個再講就剷佢地叫返佢地搞防疫衛生認證！

20蚊張同建制唔該唔好再推個責任比人，餐廳商場應該攞「衛生碼」，唔係要人攞送中碼食飯！

其實兩大龍頭減，其他焗住減，冇人買咪仆街

好啦 中資拎晒錢唔做社會責任啦

左手交右手挑

正解
對一個八達通都唔識用嘅離地閪係唔出奇

因為個幾間係藍絲或國家企業，身為特首係唔會搞自己人既利益，只會運用權力壓落對家及其它企業身上，百佳惠康一係就順從，否則將來有排你受！完！